[
    {
        "id": 109,
        "question": "Yaklaşık 68 santimetreye eşit olan uzunluk ölçüsü",
        "letter": "A",
        "answer": "arşın"
    },
    {
        "id": 1084,
        "question": "Vücudun kasıktan tabana kadar olan bölümü",
        "letter": "B",
        "answer": "Bacak"
    },
    {
        "id": 1377,
        "question": "Mahkemede oturum, duruşma",
        "letter": "C",
        "answer": "Celse"
    },
    {
        "id": 99,
        "question": "Bulunulan çağın anlayışına, şartlarına uygun olan, modern, muasır",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çağdaş"
    },
    {
        "id": 1764,
        "question": "ACI, ÜZÜNTÜ VEYA PİŞMANLIK SEBEBİYLE KENDİ KENDİNE VURMAK",
        "letter": "D",
        "answer": "Dövünme, Dövünmek"
    },
    {
        "id": 1219,
        "question": "Çok uzak ve yabancı ülkelerle ilgili ya da böyle ülkelerden gelmiş, getirilmiş",
        "letter": "E",
        "answer": "Egzotik, ekzotik"
    },
    {
        "id": 752,
        "question": "Anlayış, seziş, sezgi",
        "letter": "F",
        "answer": "Feraset"
    },
    {
        "id": 1966,
        "question": "Tavla oyununda elinde kırık taşı bulunan oyuncunun attığı, uygun olmayan zar",
        "letter": "G",
        "answer": "GELE"
    },
    {
        "id": 60,
        "question": "Güney yarım küre'de en uzun gecenin yaşandığı ay",
        "letter": "H",
        "answer": "haziran"
    },
    {
        "id": 275,
        "question": "İçine alma, içinde bulundurma, içerme",
        "letter": "İ",
        "answer": "ihtiva"
    },
    {
        "id": 286,
        "question": "Var olan ancak bilinmeyen bir şeyi bulan, ortaya çıkaran kimse, bulucu",
        "letter": "K",
        "answer": "kaşif, kâşif"
    },
    {
        "id": 297,
        "question": "Nilüfer cinsinden birçok bitkiye verilen genel ad",
        "letter": "L",
        "answer": "lotus"
    },
    {
        "id": 1617,
        "question": "Denizlerde görülen bazı mikroorganizmalar tarafından üretilen kalın, yapışkan maddeler, Deniz salyası",
        "letter": "M",
        "answer": "Müsilaj"
    },
    {
        "id": 1111,
        "question": "At nalı yapan demirci",
        "letter": "N",
        "answer": "Nalbant"
    },
    {
        "id": 650,
        "question": "Bir yayanın yoldan geçen bir otomobili durdurarak binmesi",
        "letter": "O",
        "answer": "Otostop"
    },
    {
        "id": 1481,
        "question": "Bir sorunu çözmek üzere öne sürülen görüş, düşünce, teklif",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öneri"
    },
    {
        "id": 1825,
        "question": "Yüzme yeteneği çok zayıf olan ve akıntılarla taşınan küçük organizmalar",
        "letter": "P",
        "answer": "Plankton"
    },
    {
        "id": 1644,
        "question": "Medya sektöründe bir yayını yöneten ekip",
        "letter": "R",
        "answer": "Reji, reji ekibi"
    },
    {
        "id": 1291,
        "question": "Görev, yetki vb.ni kötüye kullanma",
        "letter": "S",
        "answer": "Suistimal, suistimal etme, suistimal etmek"
    },
    {
        "id": 766,
        "question": "Haşlanmış gıdayı hızlıca buz ile soğutmak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şoklama, Şoklamak, Şoklama işlemi"
    },
    {
        "id": 767,
        "question": "Mecazi anlamda kızdırma maksadıyla şaka yollu konuşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Takılmak"
    },
    {
        "id": 1073,
        "question": "Akla uygun, yalnız akla dayanan, akli, rasyonel",
        "letter": "U",
        "answer": "Ussal"
    },
    {
        "id": 714,
        "question": "En fazla çeşide sahip olan meyve türü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzüm"
    },
    {
        "id": 1137,
        "question": "Kent veya kasabada dış mahalle",
        "letter": "V",
        "answer": "varoş"
    },
    {
        "id": 1476,
        "question": "Su parkı gösterilerinde zekasıyla öne çıkan memeli su hayvanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yunus, yunus balığı"
    },
    {
        "id": 1592,
        "question": "Bir diğer söylemle \"Fazlasıyla\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "Ziyadesiyle"
    }
]